Moje rodina
 
Jmenujei se Eva.  Je mi 25 let.  Moje rodiče bydlí v Plzni.  Rodiče bydlí v moderním domě.  Můj otec pracuje na Ministerstvě kultury, moje matka je žena v doma  Mám dva bratry  Starší bratr pracuje ve velké továrně.  Je mu 20 let.  Je svobodný.  Můj Mám taký nejmladšího bratra.  Jmenuje se Adam.  Je mu 8 let.  Chodí do školy, do první třídy  Mám ráda dvoji rodinu.
 
Eva
Rusko
 
